國貨米蘭好似食左春藥咁，已經左成9000m了😰

班大陸佬是咪乘機洗錢架

兩隊都系國貨，講緊邊隊牙

意甲復興

國貨米蘭

洗錢又話，無錢又笑
要換血呀大哥

講緊國米?

講你呀大陸仔

洗黑金

米蘭復興

甲丙米蘭

簽埋d二線🤦🏻‍♂️

大陸佬😒

你又岩

呢隊係A貨囉唔該

黑金米蘭

又一個傻仔將 m 當做萬

畀下面好喎

m系萬牙

有咩問題？

強國製米蘭

支爆仲吾走資咩